摩佬愈來愈似雲格，曼聯逐漸變阿仙奴...

曼聯教練摩連奴近來的日子不好過，阿仙奴名宿伊恩-胡禮接受《太陽報》採訪時表示，如今的摩連奴，越來也像執教阿仙奴後期的雲格了。

胡禮說：「我尊重摩連奴，但最悲傷的事情是當我看著如今摩連奴麾下的曼聯，我看不出任何方式能夠扭轉局面。我們都知道所謂的‘穆三年綜合症’。聽摩連奴說話，好像他自己也接受了一樣。在很多方面，這都像雲格在阿仙奴最後的日子。」

「那時候球迷們不想去看阿仙奴的比賽，因為他是車禍足球，曼聯也快變得差不多了。你不能說曼聯在摩連奴麾下沒有進步，的確是有的。他們贏得一座歐霸盃，一座聯賽盃，上季拿到了聯賽亞軍。但他們現在的足球風格對他們的傳統是一種傷害。」

「高層不滿意，球迷也不滿意，摩連奴本人也不會滿意的。那球員會覺得如何？顯然這不是好情況，有些事不對了。」